<集思廣益>點樣係無犯法下同狗玩/滋擾

如題

利申港奴,

活動時間要放工後,住係廢老區所以唔會有太多後生仔

如果放狗糧係狗屋門口有冇問題(雖然諗落都廢廢地)

幫佢借下錢, 申請信用卡, 叫美心外賣,
幫佢係美心訂3-4圍
幫佢報愛國藍絲Group
將佢偉大既事紀録再郵寄通HAM比整座大廈既住戶
幫佢開微博再post佢地偉大既事
打1823舉報犯法的事
半夜打電話提佢呵尿
新年送小強去佢屋企
用開佐既茄汁FIK去佢冷氣糟位

會唔會有其他針對狗屋既做法？

去水錶房關水掣
去大電房關電掣
打電話去媒氣公司取消
送D禮物, 內有木失

如果係你下一層, 咁就多野玩
間唔中係屋企打藍球
係廁所長期燒野, 要開廁所窗
開家中地下一塊樽, 每日開水滲入去, 咁佢天花掉石屎
塞自己條屎渠, 搞到下面都爆
每晚十二點打後9叫 黑警死全家